[真毒]簡迪賽後開心自拍

自己一個好開心咁自拍

肯家係偷偷地自拍send 俾屋企人

報平安

毒撚代表

定*

其實毒撚一個更開心 洗撚你講
其實毒撚早晚留在家 卻扮忙

佢真係好可愛

毒撚都要比人偷拍

睇得出佢個樣係真心想同人分享喜悅
唔係晒命串咀果d

成張圖都好有故事咁

呢啲朋友好正

世界杯都攞過啦
歐霸算係d乜

沉船，send緊俾囡囡。
但成日都人應機。

沉船，send緊俾囡囡。
但成日都無人應機。

小米尿袋？

wechat點數雞

又比人圍住唱歌

毒撚到

Nowtv 講波佬唔知叫佢做咩名

毒撚冇得用插頭幫電話叉電 要用尿袋

擺明facetime 緊啦

媽媽 我拿到冠軍了

條友真係好撚正，低調到得人驚

欺凌呀

好孩子 我為你感到驕傲

好慘嘅毒撚

媽 拎左杯 俾隊友迫慶祝 番唔到黎食飯

佢個樣仍然係好怕醜

好心車路士班友係倫敦睇住簡迪啦
呢d毒撚實比倫敦金mk妹呃哂d錢

毒撚之光
慳家 球風實而不華 又有世杯 又有歐霸

真係開心

年年可以做毒撚

2016: Premier League
2017: Premier League
2018: FA Cup , World Cup
2019: Europa League

簡迪先係呃飯食果個

mk 妹見到佢架mini cooper 彈開幾十尺啦

完全無出風頭
好欣賞呢類球員

大衛雷斯:未找餐廳條數咪行埋嚟慶祝

雲爺爺俾李城炒魷 專登番去farewell

有個傻鳩話佢踢波勁 所以唔毒

雷斯 你是好人

好可愛 我諗阿迷熱迷都唔會唔鍾意佢

拎住個迷你盃

有錢毒撚都慘？

都係笑笑口咁走開
最多俾隻手指公

中國又贏？

普巴＝黑人MK表表者
簡迪＝黑人毒撚表表者

記得佢去雷斯開嘅餐廳笑笑口唔比錢

發覺有簡迪既post都好溫馨
唔會有罵戰

應該得丹尼路斯先聊得慶佢

無haters

整返好架mini cooper未呀

全靠簡迪CARRY普巴拿世界盃

係迪甘斯

佢真係好得意啊係球壇清泉

又恰毒撚！

痴撚線咁有錢都可以咁

好似小學雞贏咗班際足球咁

係時候轉會拎埋歐聯

性格天生
低調務實
簡迪係好球員榜樣

用頭撞爆咗部電視機

個external charger 更顯得好毒

佢毒啲定美斯毒啲

美斯有老婆, kante好似連女朋友都冇

差個歐聯

張相framing好有故事

我屌係ig睇車仔成隊係更衣室入面開香檳慶祝佢一個人個陣匿埋係後面

黑人好似好少呢種毒撚性格

除左佢同son都無乜邊個連女朋友都無

Son 係佢老豆唔俾佢拍姐

簡迪似係女都唔想溝咁款

文尼 拿比基達 簡迪

毒到唔敢拎高個電話自拍 驚俾人見到

Son返韓國食女食到腳仔軟啦

究竟係差人餐廳條數定幫左成枱埋單無人夾番錢比佢

走左食野數
係雷斯度食野唔貨金

點反得落 又勁又低調 打防中但踢法仲要勁斯文

普巴

Lihkg和平大使

文尼場外作風好似低調d?
之前睇過佢會係清真寺洗廁所

不過場內就好似成日上腦MMA

冇人會憎佢
不過佢上次對熱狗踢到毒撚都有火

丹尼路斯不嬲仆街

干堤

是但UP幾句雷斯係好人就唔比錢

仲有打牌出千

想睇返佢鏟個下

有無片？

portable power bank

好歡樂

"They [Chelsea players] love it because normally they come here and they don't want to pay. Especially N'Golo," Luiz told Chelsea TV.

Willian added: "If you ask N'Golo, 'pay', he does like that... 'Yeah? I have to pay? Oh no! You and David you're good, you have a good heart.'"

Luiz then concluded: "Even if I say it in front of them, he say 'I'm not gonna pay.'"

安仲要扮埋簡迪既語氣先屌

mk 玩尻毒毒

諗返起都笑死 追返返轉頭剷9人

好似唔係iPhone, 可能用緊D勁舊Android機

簡迪BB

真毒